Лабораторная работа 2:

Создайте программу на Kotlin, которая будет выполнять следующие действия:

Считывать данные из текстового файла, который содержит список имен
(каждое имя на новой строке).
Создавать коллекцию (например, список) для хранения считанных имен.
Сортировать имена в алфавитном порядке (по возрастанию).
Создавать новый текстовый файл и записывать в него имена 
в алфавитном порядке, каждое имя на новой строке